傾定先 一陣班係夏x道放tear gas既話向邊移

中環方向！

推

重新開post啦,好多人未必load到內文